廣州有幾多case?

其實廣州有幾多case? 有冇地方可以check到？

大約50萬到

支網

click廣東

冇case 可防可「控」